{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024273",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016066",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "곤지암 YAJA 곤지암점"
    },
    "text": "新築GrandOpen記念HOTELYaJaホテルヤシ昆池岩店はヤノルジャブランドホテルで、総客室数24室を保有しています。駐車場のスペースも十分で、韓国語での案内サポートが可能です。訪問者のレビューによると、施設と清潔さが良く、防音もしっかりしていて休息を取るのに非常に静かで快適な環境を提供しています。社長もとても親切で、価格対比満足できるコスパを見せてくれておすすめの宿です。ただ例外的な点としては、トイレの臭いやタクシー不足など、いくつかの改善が必要な部分があります。しかし、位置は近くで一番良いと評価され、コンビニや配達先も多く、便利な宿泊を提供しています。またチェックアウト時間が視認された点も長所の一つです。充電器不足や暖房、加湿器の問題点もあります。トイレと駐車は満足ですが、改善点があるというレビューがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "このホテルの名称はホテルヤシ昆池岩店です。"
        },
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "客室数は24室です。"
        },
        {
            "question": "駐車場のスペースは十分ですか？",
            "answer": "はい、駐車場のスペースは十分にあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは韓国語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "はい、このホテルでは韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの施設や清潔さについてどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、このホテルの施設と清潔さは良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは防音がしっかりしていますか？",
            "answer": "はい、このホテルは防音がしっかりしており、静かで快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの社長はどんな方ですか？",
            "answer": "このホテルの社長はとても親切な方です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの価格対比は満足できるものですか？",
            "answer": "はい、このホテルの価格対比は満足できるコスパを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの位置はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、このホテルの位置は近くで一番良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "このホテル周辺には便利な施設や店舗がありますか？",
            "answer": "はい、このホテル周辺にはコンビニや配達先も多く、便利な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "このホテルのチェックアウト時間は視覚された点が長所の一つです。"
        },
        {
            "question": "このホテルには充電器が不足していますか？",
            "answer": "はい、このホテルには充電器が不足している場合があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのトイレには臭いがありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、このホテルのトイレには臭いがあるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの暖房や加湿器は問題なく使えますか？",
            "answer": "充電器不足や暖房、加湿器の問題点もあるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車は満足できますか？",
            "answer": "はい、このホテルの駐車は満足できると評価されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルに改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "はい、例外的な点としてトイレの臭いやタクシー不足など、いくつかの改善が必要な部分があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 578
    }
}